<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>black on Otoxs| Foody Recipes </title>
    <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/tags/black/</link>
    <description>Recent content in black on Otoxs| Foody Recipes </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 05 Jun 2020 15:33:24 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://foodyrecipes2.netlify.app/tags/black/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Membuat Pumpkin in Black Bean Anti Gagal</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/16-langkah-mudah-untuk-membuat-pumpkin-in-black-bean-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Jun 2020 15:33:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/16-langkah-mudah-untuk-membuat-pumpkin-in-black-bean-anti-gagal/</guid>
      <description>Sedang mencari inspirasi resep pumpkin in black bean yang unik? Cara menyiapkannya memang tidak susah dan tidak juga mudah. Jika keliru mengolah maka hasilnya akan hambar dan bahkan tidak sedap. Padahal pumpkin in black bean yang enak selayaknya mempunyai aroma dan rasa yang mampu memancing selera kita.
Banyak hal yang sedikit banyak mempengaruhi kualitas rasa dari pumpkin in black bean, pertama dari jenis bahan, kemudian pemilihan bahan segar, sampai cara membuat dan menghidangkannya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Black Garlic &amp;amp;amp; Ranch Pumpkin Seeds Anti Gagal</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/48-resep-black-garlic-and-amp-ranch-pumpkin-seeds-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Wed, 13 May 2020 11:53:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/48-resep-black-garlic-and-amp-ranch-pumpkin-seeds-anti-gagal/</guid>
      <description>Sedang mencari ide resep black garlic &amp;amp; ranch pumpkin seeds yang unik? Cara membuatnya memang tidak susah dan tidak juga mudah. Jika salah mengolah maka hasilnya akan hambar dan justru cenderung tidak enak. Padahal black garlic &amp;amp; ranch pumpkin seeds yang enak seharusnya mempunyai aroma dan cita rasa yang mampu memancing selera kita.
Black garlic is a type of aged garlic whose browning is attributable to Maillard reaction rather than caramelization, first used as a food ingredient in Asian cuisine.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
