<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>pumpkins on Otoxs| Foody Recipes </title>
    <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/tags/pumpkins/</link>
    <description>Recent content in pumpkins on Otoxs| Foody Recipes </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 07 Jul 2020 04:46:30 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://foodyrecipes2.netlify.app/tags/pumpkins/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Resep Pumpkins Curry with Raisins, Enak</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/59-resep-pumpkins-curry-with-raisins-enak/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Jul 2020 04:46:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/59-resep-pumpkins-curry-with-raisins-enak/</guid>
      <description>Anda sedang mencari ide resep pumpkins curry with raisins yang unik? Cara membuatnya memang tidak terlalu sulit namun tidak gampang juga. Kalau salah mengolah maka hasilnya tidak akan memuaskan dan justru cenderung tidak enak. Padahal pumpkins curry with raisins yang enak selayaknya punya aroma dan rasa yang bisa memancing selera kita.
Sri Lankan Pumpkin Curry Cooked in Roasted Coconut(Kalup Pol Wattakka). Island Smile. curry leaves, curry powder, green chillies, mustard seed.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Membuat Halloween Pumpkins- Jouyo Manjyu (Wagashi) Anti Gagal</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/83-bagaimana-membuat-halloween-pumpkins-jouyo-manjyu-wagashi-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Jun 2020 04:42:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/83-bagaimana-membuat-halloween-pumpkins-jouyo-manjyu-wagashi-anti-gagal/</guid>
      <description>Lagi mencari inspirasi resep halloween pumpkins- jouyo manjyu (wagashi) yang unik? Cara menyiapkannya memang tidak terlalu sulit namun tidak gampang juga. Jika keliru mengolah maka hasilnya akan hambar dan justru cenderung tidak enak. Padahal halloween pumpkins- jouyo manjyu (wagashi) yang enak harusnya sih punya aroma dan cita rasa yang dapat memancing selera kita.
Banyak hal yang sedikit banyak mempengaruhi kualitas rasa dari halloween pumpkins- jouyo manjyu (wagashi), pertama dari jenis bahan, lalu pemilihan bahan segar, sampai cara membuat dan menyajikannya.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
