<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>roll on Otoxs| Foody Recipes </title>
    <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/tags/roll/</link>
    <description>Recent content in roll on Otoxs| Foody Recipes </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 13 Oct 2020 17:15:08 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://foodyrecipes2.netlify.app/tags/roll/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Cara Gampang Menyiapkan Pumpkin Roll Anti Gagal</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/212-cara-gampang-menyiapkan-pumpkin-roll-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Oct 2020 17:15:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/212-cara-gampang-menyiapkan-pumpkin-roll-anti-gagal/</guid>
      <description>Lagi mencari inspirasi resep pumpkin roll yang unik? Cara membuatnya memang tidak susah dan tidak juga mudah. Kalau keliru mengolah maka hasilnya tidak akan memuaskan dan justru cenderung tidak enak. Padahal pumpkin roll yang enak selayaknya punya aroma dan rasa yang bisa memancing selera kita.
Learn how to make a pumpkin roll with this classic pumpkin roll recipe! It&#39;s an easy Thanksgiving dessert to make ahead of time, it&#39;s filled with a heavenly cream cheese filling.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Membuat Gingerbread Cake Roll with Pumpkin Spice Cream yang Lezat</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/149-bagaimana-membuat-gingerbread-cake-roll-with-pumpkin-spice-cream-yang-lezat/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Oct 2020 21:01:49 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/149-bagaimana-membuat-gingerbread-cake-roll-with-pumpkin-spice-cream-yang-lezat/</guid>
      <description>Anda sedang mencari ide resep gingerbread cake roll with pumpkin spice cream yang unik? Cara menyiapkannya memang tidak susah dan tidak juga mudah. Kalau keliru mengolah maka hasilnya akan hambar dan bahkan tidak sedap. Padahal gingerbread cake roll with pumpkin spice cream yang enak selayaknya mempunyai aroma dan cita rasa yang dapat memancing selera kita.
Ada beberapa hal yang sedikit banyak berpengaruh terhadap kualitas rasa dari gingerbread cake roll with pumpkin spice cream, pertama dari jenis bahan, selanjutnya pemilihan bahan segar, hingga cara membuat dan menyajikannya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Pumpkin Roll Bars yang Bisa Manjain Lidah</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/55-resep-pumpkin-roll-bars-yang-bisa-manjain-lidah/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Sep 2020 19:27:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/55-resep-pumpkin-roll-bars-yang-bisa-manjain-lidah/</guid>
      <description>Anda sedang mencari inspirasi resep pumpkin roll bars yang unik? Cara membuatnya memang susah-susah gampang. Jika salah mengolah maka hasilnya tidak akan memuaskan dan bahkan tidak sedap. Padahal pumpkin roll bars yang enak harusnya sih punya aroma dan cita rasa yang bisa memancing selera kita.
Cream Cheese and Pumpkin Roll Bars Recipe / Six Sisters&#39; Stuff. When I came across this recipe that claimed it tasted just like a pumpkin roll without any of the hassle, I knew I had to try it!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Membuat Pumpkin Cinnamon Roll yang Lezat Sekali</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/64-langkah-mudah-untuk-membuat-pumpkin-cinnamon-roll-yang-lezat-sekali/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Aug 2020 08:30:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/64-langkah-mudah-untuk-membuat-pumpkin-cinnamon-roll-yang-lezat-sekali/</guid>
      <description>Sedang mencari ide resep pumpkin cinnamon roll yang unik? Cara membuatnya memang tidak susah dan tidak juga mudah. Jika keliru mengolah maka hasilnya tidak akan memuaskan dan justru cenderung tidak enak. Padahal pumpkin cinnamon roll yang enak seharusnya punya aroma dan rasa yang dapat memancing selera kita.
Wake up to pumpkin cinnamon rolls on chilly fall mornings. Cinnamon rolls should keep covered at room temp for up to a few days, though best when fresh.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Pumpkin roll, Bisa Manjain Lidah</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/65-resep-pumpkin-roll-bisa-manjain-lidah/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Aug 2020 02:00:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/65-resep-pumpkin-roll-bisa-manjain-lidah/</guid>
      <description>Sedang mencari ide resep pumpkin roll yang unik? Cara menyiapkannya memang tidak susah dan tidak juga mudah. Kalau keliru mengolah maka hasilnya akan hambar dan bahkan tidak sedap. Padahal pumpkin roll yang enak harusnya sih mempunyai aroma dan rasa yang dapat memancing selera kita.
Banyak hal yang sedikit banyak berpengaruh terhadap kualitas rasa dari pumpkin roll, pertama dari jenis bahan, kemudian pemilihan bahan segar, hingga cara mengolah dan menyajikannya. Tak perlu pusing kalau hendak menyiapkan pumpkin roll enak di mana pun anda berada, karena asal sudah tahu triknya maka hidangan ini dapat menjadi sajian spesial.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Membuat Holiday pumpkin roll Anti Gagal</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/208-cara-gampang-membuat-holiday-pumpkin-roll-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Aug 2020 17:31:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/208-cara-gampang-membuat-holiday-pumpkin-roll-anti-gagal/</guid>
      <description>Lagi mencari ide resep holiday pumpkin roll yang unik? Cara menyiapkannya memang tidak susah dan tidak juga mudah. Kalau salah mengolah maka hasilnya akan hambar dan justru cenderung tidak enak. Padahal holiday pumpkin roll yang enak seharusnya punya aroma dan rasa yang mampu memancing selera kita.
A pumpkin roll cake makes a festive dessert option for Thanksgiving, Christmas, or any time you want something special. Learn how to make a pumpkin roll with this classic pumpkin roll recipe!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Thanksgiving Pumpkin Roll, Menggugah Selera</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/126-resep-thanksgiving-pumpkin-roll-menggugah-selera/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Jun 2020 02:20:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/126-resep-thanksgiving-pumpkin-roll-menggugah-selera/</guid>
      <description>Anda sedang mencari ide resep thanksgiving pumpkin roll yang unik? Cara menyiapkannya memang susah-susah gampang. Jika salah mengolah maka hasilnya tidak akan memuaskan dan justru cenderung tidak enak. Padahal thanksgiving pumpkin roll yang enak seharusnya memiliki aroma dan cita rasa yang bisa memancing selera kita.
Pumpkin roll is something many people enjoy sharing during the holiday season. I remember the first time I ever bit into a creamy. But you will see that making a delicious pumpkin roll is easy.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Menyiapkan Pumpkin Roll yang Enak Banget</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/95-cara-gampang-menyiapkan-pumpkin-roll-yang-enak-banget/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Jun 2020 14:26:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/95-cara-gampang-menyiapkan-pumpkin-roll-yang-enak-banget/</guid>
      <description>Lagi mencari ide resep pumpkin roll yang unik? Cara menyiapkannya memang tidak susah dan tidak juga mudah. Kalau keliru mengolah maka hasilnya akan hambar dan justru cenderung tidak enak. Padahal pumpkin roll yang enak selayaknya memiliki aroma dan rasa yang dapat memancing selera kita.
Learn how to make a pumpkin roll with this classic pumpkin roll recipe! It&#39;s an easy Thanksgiving dessert to make ahead of time, it&#39;s filled with a heavenly cream cheese filling.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Pumpkin Roll Bars yang Menggugah Selera</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/243-resep-pumpkin-roll-bars-yang-menggugah-selera/</link>
      <pubDate>Tue, 19 May 2020 21:34:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/243-resep-pumpkin-roll-bars-yang-menggugah-selera/</guid>
      <description>Lagi mencari inspirasi resep pumpkin roll bars yang unik? Cara menyiapkannya memang susah-susah gampang. Kalau keliru mengolah maka hasilnya akan hambar dan justru cenderung tidak enak. Padahal pumpkin roll bars yang enak selayaknya punya aroma dan rasa yang mampu memancing selera kita.
Banyak hal yang sedikit banyak berpengaruh terhadap kualitas rasa dari pumpkin roll bars, mulai dari jenis bahan, selanjutnya pemilihan bahan segar, sampai cara mengolah dan menghidangkannya. Tidak usah pusing jika mau menyiapkan pumpkin roll bars enak di mana pun anda berada, karena asal sudah tahu triknya maka hidangan ini bisa menjadi suguhan istimewa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Nutty Pumpkin Roll yang Enak Banget</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/211-resep-nutty-pumpkin-roll-yang-enak-banget/</link>
      <pubDate>Sun, 03 May 2020 18:55:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/211-resep-nutty-pumpkin-roll-yang-enak-banget/</guid>
      <description>Lagi mencari ide resep nutty pumpkin roll yang unik? Cara menyiapkannya memang tidak susah dan tidak juga mudah. Kalau salah mengolah maka hasilnya akan hambar dan justru cenderung tidak enak. Padahal nutty pumpkin roll yang enak selayaknya mempunyai aroma dan cita rasa yang bisa memancing selera kita.
Ada beberapa hal yang sedikit banyak berpengaruh terhadap kualitas rasa dari nutty pumpkin roll, mulai dari jenis bahan, lalu pemilihan bahan segar, hingga cara membuat dan menghidangkannya.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
