<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>sweet on Otoxs| Foody Recipes </title>
    <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/tags/sweet/</link>
    <description>Recent content in sweet on Otoxs| Foody Recipes </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 29 Oct 2020 14:42:27 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://foodyrecipes2.netlify.app/tags/sweet/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Resep Sweet Vegan Pumpkin Pie yang Enak Banget</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/398-resep-sweet-vegan-pumpkin-pie-yang-enak-banget/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Oct 2020 14:42:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/398-resep-sweet-vegan-pumpkin-pie-yang-enak-banget/</guid>
      <description>Sedang mencari inspirasi resep sweet vegan pumpkin pie yang unik? Cara membuatnya memang susah-susah gampang. Jika keliru mengolah maka hasilnya tidak akan memuaskan dan justru cenderung tidak enak. Padahal sweet vegan pumpkin pie yang enak seharusnya punya aroma dan cita rasa yang bisa memancing selera kita.
This is the best vegan pumpkin pie ever and the only recipe you&#39;ll ever need! It&#39;s rich, creamy, deliciously spiced and perfect for the holidays.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Membuat Sweet potato and peach slow cooker desert or pie filling yang Menggugah Selera</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/319-bagaimana-membuat-sweet-potato-and-peach-slow-cooker-desert-or-pie-filling-yang-menggugah-selera/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Oct 2020 19:56:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/319-bagaimana-membuat-sweet-potato-and-peach-slow-cooker-desert-or-pie-filling-yang-menggugah-selera/</guid>
      <description>Lagi mencari inspirasi resep sweet potato and peach slow cooker desert or pie filling yang unik? Cara menyiapkannya memang susah-susah gampang. Kalau salah mengolah maka hasilnya tidak akan memuaskan dan justru cenderung tidak enak. Padahal sweet potato and peach slow cooker desert or pie filling yang enak selayaknya memiliki aroma dan cita rasa yang mampu memancing selera kita.
Ada beberapa hal yang sedikit banyak berpengaruh terhadap kualitas rasa dari sweet potato and peach slow cooker desert or pie filling, pertama dari jenis bahan, kemudian pemilihan bahan segar, sampai cara membuat dan menyajikannya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Menyiapkan Sweet Vegan Pumpkin Pie yang Enak Banget</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/57-bagaimana-menyiapkan-sweet-vegan-pumpkin-pie-yang-enak-banget/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Oct 2020 18:10:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/57-bagaimana-menyiapkan-sweet-vegan-pumpkin-pie-yang-enak-banget/</guid>
      <description>Lagi mencari ide resep sweet vegan pumpkin pie yang unik? Cara membuatnya memang susah-susah gampang. Kalau keliru mengolah maka hasilnya tidak akan memuaskan dan bahkan tidak sedap. Padahal sweet vegan pumpkin pie yang enak selayaknya memiliki aroma dan cita rasa yang bisa memancing selera kita.
Banyak hal yang sedikit banyak mempengaruhi kualitas rasa dari sweet vegan pumpkin pie, pertama dari jenis bahan, lalu pemilihan bahan segar, sampai cara mengolah dan menghidangkannya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Membuat Sweet pumpkin with cooking cream Anti Gagal</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/86-cara-gampang-membuat-sweet-pumpkin-with-cooking-cream-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Sep 2020 16:14:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/86-cara-gampang-membuat-sweet-pumpkin-with-cooking-cream-anti-gagal/</guid>
      <description>Lagi mencari inspirasi resep sweet pumpkin with cooking cream yang unik? Cara menyiapkannya memang tidak terlalu sulit namun tidak gampang juga. Jika salah mengolah maka hasilnya tidak akan memuaskan dan bahkan tidak sedap. Padahal sweet pumpkin with cooking cream yang enak seharusnya mempunyai aroma dan rasa yang dapat memancing selera kita.
Do you want a warm and sweet food for cold winter evenings? Holli is sharing her recipe of roasted sweet pumpkin with cream sauce because pumpkin is not only for Halloween!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
