<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>choco on Otoxs| Foody Recipes </title>
    <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/tags/choco/</link>
    <description>Recent content in choco on Otoxs| Foody Recipes </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 07 Oct 2020 02:25:12 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://foodyrecipes2.netlify.app/tags/choco/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Resep Chunky Choco Bars yang Bisa Manjain Lidah</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/325-resep-chunky-choco-bars-yang-bisa-manjain-lidah/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Oct 2020 02:25:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/325-resep-chunky-choco-bars-yang-bisa-manjain-lidah/</guid>
      <description>Anda sedang mencari ide resep chunky choco bars yang unik? Cara menyiapkannya memang tidak susah dan tidak juga mudah. Jika keliru mengolah maka hasilnya tidak akan memuaskan dan justru cenderung tidak enak. Padahal chunky choco bars yang enak selayaknya punya aroma dan cita rasa yang bisa memancing selera kita.
Banyak hal yang sedikit banyak berpengaruh terhadap kualitas rasa dari chunky choco bars, mulai dari jenis bahan, kemudian pemilihan bahan segar, sampai cara mengolah dan menyajikannya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Choco pumpkin mousse yang Bikin Ngiler</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/0-resep-choco-pumpkin-mousse-yang-bikin-ngiler/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Oct 2020 15:01:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/0-resep-choco-pumpkin-mousse-yang-bikin-ngiler/</guid>
      <description>Anda sedang mencari ide resep choco pumpkin mousse yang unik? Cara membuatnya memang tidak terlalu sulit namun tidak gampang juga. Kalau salah mengolah maka hasilnya tidak akan memuaskan dan justru cenderung tidak enak. Padahal choco pumpkin mousse yang enak seharusnya mempunyai aroma dan rasa yang dapat memancing selera kita.
Banyak hal yang sedikit banyak mempengaruhi kualitas rasa dari choco pumpkin mousse, mulai dari jenis bahan, kemudian pemilihan bahan segar, sampai cara membuat dan menyajikannya.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
