<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>thanksgiving on Otoxs| Foody Recipes </title>
    <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/tags/thanksgiving/</link>
    <description>Recent content in thanksgiving on Otoxs| Foody Recipes </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 16 Oct 2020 10:39:26 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://foodyrecipes2.netlify.app/tags/thanksgiving/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Resep Thanksgiving Pumpkin Cheesecake Spectacular, Bisa Manjain Lidah</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/305-resep-thanksgiving-pumpkin-cheesecake-spectacular-bisa-manjain-lidah/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Oct 2020 10:39:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/305-resep-thanksgiving-pumpkin-cheesecake-spectacular-bisa-manjain-lidah/</guid>
      <description>Lagi mencari ide resep thanksgiving pumpkin cheesecake spectacular yang unik? Cara membuatnya memang tidak terlalu sulit namun tidak gampang juga. Kalau salah mengolah maka hasilnya akan hambar dan justru cenderung tidak enak. Padahal thanksgiving pumpkin cheesecake spectacular yang enak harusnya sih mempunyai aroma dan rasa yang dapat memancing selera kita.
This delicious cheesecake tastes very close to pumpkin pie with a whipped topping, for a perfect dessert around the Thanksgiving holiday!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Thanksgiving Pumpkin Roll, Menggugah Selera</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/126-resep-thanksgiving-pumpkin-roll-menggugah-selera/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Jun 2020 02:20:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/126-resep-thanksgiving-pumpkin-roll-menggugah-selera/</guid>
      <description>Anda sedang mencari ide resep thanksgiving pumpkin roll yang unik? Cara menyiapkannya memang susah-susah gampang. Jika salah mengolah maka hasilnya tidak akan memuaskan dan justru cenderung tidak enak. Padahal thanksgiving pumpkin roll yang enak seharusnya memiliki aroma dan cita rasa yang bisa memancing selera kita.
Pumpkin roll is something many people enjoy sharing during the holiday season. I remember the first time I ever bit into a creamy. But you will see that making a delicious pumpkin roll is easy.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
