<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>vegan on Otoxs| Foody Recipes </title>
    <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/tags/vegan/</link>
    <description>Recent content in vegan on Otoxs| Foody Recipes </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 02 Nov 2020 07:48:16 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://foodyrecipes2.netlify.app/tags/vegan/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Resep Super healthy vegan granola, Bikin Ngiler</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/427-resep-super-healthy-vegan-granola-bikin-ngiler/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Nov 2020 07:48:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/427-resep-super-healthy-vegan-granola-bikin-ngiler/</guid>
      <description>Anda sedang mencari inspirasi resep super healthy vegan granola yang unik? Cara menyiapkannya memang susah-susah gampang. Kalau salah mengolah maka hasilnya tidak akan memuaskan dan justru cenderung tidak enak. Padahal super healthy vegan granola yang enak seharusnya mempunyai aroma dan rasa yang mampu memancing selera kita.
This is my first video, pardon my lighting. I&#39;m sharing one of my granola recipes. Packed with Nuts, Seeds &amp;amp; Antioxidant.
Banyak hal yang sedikit banyak mempengaruhi kualitas rasa dari super healthy vegan granola, mulai dari jenis bahan, kedua pemilihan bahan segar sampai cara membuat dan menghidangkannya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Sweet Vegan Pumpkin Pie yang Enak Banget</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/398-resep-sweet-vegan-pumpkin-pie-yang-enak-banget/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Oct 2020 14:42:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/398-resep-sweet-vegan-pumpkin-pie-yang-enak-banget/</guid>
      <description>Sedang mencari inspirasi resep sweet vegan pumpkin pie yang unik? Cara membuatnya memang susah-susah gampang. Jika keliru mengolah maka hasilnya tidak akan memuaskan dan justru cenderung tidak enak. Padahal sweet vegan pumpkin pie yang enak seharusnya punya aroma dan cita rasa yang bisa memancing selera kita.
This is the best vegan pumpkin pie ever and the only recipe you&#39;ll ever need! It&#39;s rich, creamy, deliciously spiced and perfect for the holidays.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep [Vegan] Chocolate chip pumpkin bread, Lezat Sekali</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/400-resep-vegan-chocolate-chip-pumpkin-bread-lezat-sekali/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Oct 2020 17:20:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/400-resep-vegan-chocolate-chip-pumpkin-bread-lezat-sekali/</guid>
      <description>Sedang mencari inspirasi resep [vegan] chocolate chip pumpkin bread yang unik? Cara menyiapkannya memang susah-susah gampang. Jika salah mengolah maka hasilnya tidak akan memuaskan dan bahkan tidak sedap. Padahal [vegan] chocolate chip pumpkin bread yang enak harusnya sih memiliki aroma dan rasa yang dapat memancing selera kita.
Ada beberapa hal yang sedikit banyak mempengaruhi kualitas rasa dari [vegan] chocolate chip pumpkin bread, mulai dari jenis bahan, lalu pemilihan bahan segar, hingga cara membuat dan menyajikannya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Menyiapkan Sweet Vegan Pumpkin Pie yang Enak Banget</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/57-bagaimana-menyiapkan-sweet-vegan-pumpkin-pie-yang-enak-banget/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Oct 2020 18:10:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/57-bagaimana-menyiapkan-sweet-vegan-pumpkin-pie-yang-enak-banget/</guid>
      <description>Lagi mencari ide resep sweet vegan pumpkin pie yang unik? Cara membuatnya memang susah-susah gampang. Kalau keliru mengolah maka hasilnya tidak akan memuaskan dan bahkan tidak sedap. Padahal sweet vegan pumpkin pie yang enak selayaknya memiliki aroma dan cita rasa yang bisa memancing selera kita.
Banyak hal yang sedikit banyak mempengaruhi kualitas rasa dari sweet vegan pumpkin pie, pertama dari jenis bahan, lalu pemilihan bahan segar, sampai cara mengolah dan menghidangkannya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Vegan Pumpkin Loaf yang Lezat Sekali</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/404-resep-vegan-pumpkin-loaf-yang-lezat-sekali/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Oct 2020 11:33:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/404-resep-vegan-pumpkin-loaf-yang-lezat-sekali/</guid>
      <description>Anda sedang mencari ide resep vegan pumpkin loaf yang unik? Cara menyiapkannya memang tidak susah dan tidak juga mudah. Jika keliru mengolah maka hasilnya akan hambar dan justru cenderung tidak enak. Padahal vegan pumpkin loaf yang enak harusnya sih mempunyai aroma dan rasa yang mampu memancing selera kita.
The best Vegan Pumpkin Bread is made with simple ingredients from your pantry and bakes up Adapted from my favorite Vegan Banana Bread, this pumpkin loaf baked up beautifully and worked.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Vegan Keto Seed Crackers, Sempurna</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/415-resep-vegan-keto-seed-crackers-sempurna/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Sep 2020 14:07:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/415-resep-vegan-keto-seed-crackers-sempurna/</guid>
      <description>Sedang mencari inspirasi resep vegan keto seed crackers yang unik? Cara membuatnya memang tidak susah dan tidak juga mudah. Jika salah mengolah maka hasilnya tidak akan memuaskan dan bahkan tidak sedap. Padahal vegan keto seed crackers yang enak selayaknya punya aroma dan cita rasa yang mampu memancing selera kita.
These nut and seed crackers are nutty, light, crispy, and customizable. They are really easy to make and pretty hard to mess up.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan [Vegan] Tlayudas, Enak Banget</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/424-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-vegan-tlayudas-enak-banget/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Aug 2020 20:41:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/424-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-vegan-tlayudas-enak-banget/</guid>
      <description>Lagi mencari ide resep [vegan] tlayudas yang unik? Cara menyiapkannya memang susah-susah gampang. Kalau keliru mengolah maka hasilnya akan hambar dan bahkan tidak sedap. Padahal [vegan] tlayudas yang enak seharusnya mempunyai aroma dan rasa yang bisa memancing selera kita.
Traditional Oaxacan street food, tlayudas are like a Mexican style pizza, made with a crispy tortilla, silky refried beans, optional meat and cheese, delicious cabbage slaw. A popular antojito, the tlayuda is native to the state of Oaxaca.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Membuat Keto friendly vegan GF seed bread yang Lezat Sekali</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/416-langkah-mudah-untuk-membuat-keto-friendly-vegan-gf-seed-bread-yang-lezat-sekali/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Aug 2020 09:04:49 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/416-langkah-mudah-untuk-membuat-keto-friendly-vegan-gf-seed-bread-yang-lezat-sekali/</guid>
      <description>Lagi mencari ide resep keto friendly vegan gf seed bread yang unik? Cara membuatnya memang tidak susah dan tidak juga mudah. Kalau keliru mengolah maka hasilnya akan hambar dan bahkan tidak sedap. Padahal keto friendly vegan gf seed bread yang enak selayaknya punya aroma dan cita rasa yang mampu memancing selera kita.
Ada beberapa hal yang sedikit banyak berpengaruh terhadap kualitas rasa dari keto friendly vegan gf seed bread, pertama dari jenis bahan, lalu pemilihan bahan segar, sampai cara membuat dan menghidangkannya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Vegan Moroccan Quinoa with Veggies Anti Gagal</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/423-resep-vegan-moroccan-quinoa-with-veggies-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Sat, 08 Aug 2020 13:10:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/423-resep-vegan-moroccan-quinoa-with-veggies-anti-gagal/</guid>
      <description>Anda sedang mencari inspirasi resep vegan moroccan quinoa with veggies yang unik? Cara menyiapkannya memang susah-susah gampang. Jika keliru mengolah maka hasilnya akan hambar dan bahkan tidak sedap. Padahal vegan moroccan quinoa with veggies yang enak selayaknya memiliki aroma dan rasa yang bisa memancing selera kita.
This vegan Moroccan Salad is perfect for fall, when you need heartier meals to get you through the chilly days. This salad combines the best of fall and summer food.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Menyiapkan Vegan Pistachio Pumpkin Candy Bars yang Lezat</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/335-cara-gampang-menyiapkan-vegan-pistachio-pumpkin-candy-bars-yang-lezat/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Aug 2020 12:24:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/335-cara-gampang-menyiapkan-vegan-pistachio-pumpkin-candy-bars-yang-lezat/</guid>
      <description>Sedang mencari inspirasi resep vegan pistachio pumpkin candy bars yang unik? Cara membuatnya memang tidak terlalu sulit namun tidak gampang juga. Jika salah mengolah maka hasilnya tidak akan memuaskan dan justru cenderung tidak enak. Padahal vegan pistachio pumpkin candy bars yang enak seharusnya memiliki aroma dan rasa yang dapat memancing selera kita.
Banyak hal yang sedikit banyak mempengaruhi kualitas rasa dari vegan pistachio pumpkin candy bars, pertama dari jenis bahan, kemudian pemilihan bahan segar, sampai cara membuat dan menyajikannya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep [Vegan] Chocolate chip pumpkin bread Anti Gagal</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/84-resep-vegan-chocolate-chip-pumpkin-bread-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Jun 2020 06:31:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/84-resep-vegan-chocolate-chip-pumpkin-bread-anti-gagal/</guid>
      <description>Anda sedang mencari inspirasi resep [vegan] chocolate chip pumpkin bread yang unik? Cara menyiapkannya memang tidak terlalu sulit namun tidak gampang juga. Kalau keliru mengolah maka hasilnya akan hambar dan bahkan tidak sedap. Padahal [vegan] chocolate chip pumpkin bread yang enak selayaknya mempunyai aroma dan cita rasa yang mampu memancing selera kita.
Ada beberapa hal yang sedikit banyak mempengaruhi kualitas rasa dari [vegan] chocolate chip pumpkin bread, pertama dari jenis bahan, lalu pemilihan bahan segar, hingga cara mengolah dan menyajikannya.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
