<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>ice on Otoxs| Foody Recipes </title>
    <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/tags/ice/</link>
    <description>Recent content in ice on Otoxs| Foody Recipes </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 01 Nov 2020 05:38:14 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://foodyrecipes2.netlify.app/tags/ice/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Bagaimana Menyiapkan Pumpkin Ice Cream Pie, Lezat Sekali</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/287-bagaimana-menyiapkan-pumpkin-ice-cream-pie-lezat-sekali/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Nov 2020 05:38:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/287-bagaimana-menyiapkan-pumpkin-ice-cream-pie-lezat-sekali/</guid>
      <description>Anda sedang mencari inspirasi resep pumpkin ice cream pie yang unik? Cara menyiapkannya memang susah-susah gampang. Kalau keliru mengolah maka hasilnya akan hambar dan bahkan tidak sedap. Padahal pumpkin ice cream pie yang enak seharusnya punya aroma dan cita rasa yang bisa memancing selera kita.
Vanilla ice cream is turned into a luscious concoction with pumpkin puree, brown sugar, orange juice and spices. This pumpkin-ice cream mixture is then piled into a homemade graham cracker crust and frozen until ready to serve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Pumpkin Ice cream Anti Gagal</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/346-resep-pumpkin-ice-cream-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Sat, 17 Oct 2020 19:53:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/346-resep-pumpkin-ice-cream-anti-gagal/</guid>
      <description>Sedang mencari inspirasi resep pumpkin ice cream yang unik? Cara membuatnya memang susah-susah gampang. Jika salah mengolah maka hasilnya tidak akan memuaskan dan justru cenderung tidak enak. Padahal pumpkin ice cream yang enak selayaknya punya aroma dan cita rasa yang mampu memancing selera kita.
Banyak hal yang sedikit banyak berpengaruh terhadap kualitas rasa dari pumpkin ice cream, pertama dari jenis bahan, selanjutnya pemilihan bahan segar, sampai cara mengolah dan menghidangkannya. Tak perlu pusing jika mau menyiapkan pumpkin ice cream yang enak di rumah, karena asal sudah tahu triknya maka hidangan ini bisa jadi sajian istimewa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Yellow Pumpkin Ice cream, Enak Banget</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/362-resep-yellow-pumpkin-ice-cream-enak-banget/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Sep 2020 19:49:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/362-resep-yellow-pumpkin-ice-cream-enak-banget/</guid>
      <description>Sedang mencari ide resep yellow pumpkin ice cream yang unik? Cara menyiapkannya memang tidak susah dan tidak juga mudah. Jika keliru mengolah maka hasilnya tidak akan memuaskan dan bahkan tidak sedap. Padahal yellow pumpkin ice cream yang enak harusnya sih punya aroma dan rasa yang dapat memancing selera kita.
Ada beberapa hal yang sedikit banyak berpengaruh terhadap kualitas rasa dari yellow pumpkin ice cream, pertama dari jenis bahan, kemudian pemilihan bahan segar, sampai cara membuat dan menyajikannya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Pumpkin ice cream pie, Menggugah Selera</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/299-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-pumpkin-ice-cream-pie-menggugah-selera/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Jul 2020 03:11:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/299-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-pumpkin-ice-cream-pie-menggugah-selera/</guid>
      <description>Sedang mencari inspirasi resep pumpkin ice cream pie yang unik? Cara menyiapkannya memang tidak terlalu sulit namun tidak gampang juga. Kalau keliru mengolah maka hasilnya tidak akan memuaskan dan justru cenderung tidak enak. Padahal pumpkin ice cream pie yang enak selayaknya punya aroma dan rasa yang mampu memancing selera kita.
Banyak hal yang sedikit banyak berpengaruh terhadap kualitas rasa dari pumpkin ice cream pie, mulai dari jenis bahan, kemudian pemilihan bahan segar, sampai cara mengolah dan menyajikannya.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
