<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>healthy on Otoxs| Foody Recipes </title>
    <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/tags/healthy/</link>
    <description>Recent content in healthy on Otoxs| Foody Recipes </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 02 Nov 2020 07:48:16 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://foodyrecipes2.netlify.app/tags/healthy/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Resep Super healthy vegan granola, Bikin Ngiler</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/427-resep-super-healthy-vegan-granola-bikin-ngiler/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Nov 2020 07:48:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/427-resep-super-healthy-vegan-granola-bikin-ngiler/</guid>
      <description>Anda sedang mencari inspirasi resep super healthy vegan granola yang unik? Cara menyiapkannya memang susah-susah gampang. Kalau salah mengolah maka hasilnya tidak akan memuaskan dan justru cenderung tidak enak. Padahal super healthy vegan granola yang enak seharusnya mempunyai aroma dan rasa yang mampu memancing selera kita.
This is my first video, pardon my lighting. I&#39;m sharing one of my granola recipes. Packed with Nuts, Seeds &amp;amp; Antioxidant.
Banyak hal yang sedikit banyak mempengaruhi kualitas rasa dari super healthy vegan granola, mulai dari jenis bahan, kedua pemilihan bahan segar sampai cara membuat dan menghidangkannya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Super healthy granola Anti Gagal</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/429-resep-super-healthy-granola-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Sat, 31 Oct 2020 23:31:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/429-resep-super-healthy-granola-anti-gagal/</guid>
      <description>Lagi mencari ide resep super healthy granola yang unik? Cara membuatnya memang susah-susah gampang. Jika salah mengolah maka hasilnya akan hambar dan bahkan tidak sedap. Padahal super healthy granola yang enak selayaknya punya aroma dan cita rasa yang dapat memancing selera kita.
Super Healthy Granola is totally customizable to what you love, and makes a great breakfast or snack on the go! Super Healthy Kids This blog&#39;s geared toward kids&#39; cuisine, but it&#39;s hard for anyone to resist.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Healthy Zucchini Muffins Anti Gagal</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/414-resep-healthy-zucchini-muffins-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Oct 2020 00:25:39 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/414-resep-healthy-zucchini-muffins-anti-gagal/</guid>
      <description>Lagi mencari inspirasi resep healthy zucchini muffins yang unik? Cara membuatnya memang susah-susah gampang. Jika salah mengolah maka hasilnya tidak akan memuaskan dan bahkan tidak sedap. Padahal healthy zucchini muffins yang enak seharusnya mempunyai aroma dan rasa yang bisa memancing selera kita.
This Healthy Zucchini Muffins recipe is the best!! It&#39;s quick and easy to make, totally comforting and delicious, and made healthier with a few simple healthy muffin ingredients. You&#39;ll fall in love with these healthy chocolate zucchini muffins that taste like a slice of chocolate cake!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Healthy Pumpkin curry (kootu curry), Menggugah Selera</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/402-resep-healthy-pumpkin-curry-kootu-curry-menggugah-selera/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Oct 2020 00:57:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/402-resep-healthy-pumpkin-curry-kootu-curry-menggugah-selera/</guid>
      <description>Sedang mencari ide resep healthy pumpkin curry (kootu curry) yang unik? Cara membuatnya memang susah-susah gampang. Jika keliru mengolah maka hasilnya akan hambar dan bahkan tidak sedap. Padahal healthy pumpkin curry (kootu curry) yang enak seharusnya memiliki aroma dan cita rasa yang bisa memancing selera kita.
Pumpkin curry recipe - Made with basic ingredients this pumpkin kootu tastes delicious and needs only a handful of ingredients. Pumpkin curry recipe - South Indian style pumpkin kootu made with red pumpkin, lentils, coconut, spices &amp;amp; curry leaves.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Membuat Healthy Nutty Granola Recipe Anti Gagal</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/435-cara-gampang-membuat-healthy-nutty-granola-recipe-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Sat, 17 Oct 2020 14:56:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/435-cara-gampang-membuat-healthy-nutty-granola-recipe-anti-gagal/</guid>
      <description>Anda sedang mencari ide resep healthy nutty granola recipe yang unik? Cara membuatnya memang susah-susah gampang. Kalau keliru mengolah maka hasilnya akan hambar dan bahkan tidak sedap. Padahal healthy nutty granola recipe yang enak harusnya sih memiliki aroma dan rasa yang dapat memancing selera kita.
Banyak hal yang sedikit banyak mempengaruhi kualitas rasa dari healthy nutty granola recipe, mulai dari jenis bahan, lalu pemilihan bahan segar, sampai cara mengolah dan menyajikannya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Healthy cookies filled with nuts, seeds, coconut and banana. 🤗, Lezat Sekali</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/381-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-healthy-cookies-filled-with-nuts-seeds-coconut-and-banana-lezat-sekali/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Oct 2020 19:31:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/381-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-healthy-cookies-filled-with-nuts-seeds-coconut-and-banana-lezat-sekali/</guid>
      <description>Sedang mencari inspirasi resep healthy cookies filled with nuts, seeds, coconut and banana. 🤗 yang unik? Cara membuatnya memang tidak terlalu sulit namun tidak gampang juga. Kalau salah mengolah maka hasilnya tidak akan memuaskan dan justru cenderung tidak enak. Padahal healthy cookies filled with nuts, seeds, coconut and banana. 🤗 yang enak selayaknya mempunyai aroma dan rasa yang bisa memancing selera kita.
Banyak hal yang sedikit banyak mempengaruhi kualitas rasa dari healthy cookies filled with nuts, seeds, coconut and banana.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Menyiapkan Healthy Dark Chocolate Oatmeal Cookies Anti Gagal</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/330-cara-gampang-menyiapkan-healthy-dark-chocolate-oatmeal-cookies-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Oct 2020 04:34:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/330-cara-gampang-menyiapkan-healthy-dark-chocolate-oatmeal-cookies-anti-gagal/</guid>
      <description>Sedang mencari ide resep healthy dark chocolate oatmeal cookies yang unik? Cara menyiapkannya memang susah-susah gampang. Jika salah mengolah maka hasilnya tidak akan memuaskan dan bahkan tidak sedap. Padahal healthy dark chocolate oatmeal cookies yang enak seharusnya mempunyai aroma dan cita rasa yang dapat memancing selera kita.
Banyak hal yang sedikit banyak berpengaruh terhadap kualitas rasa dari healthy dark chocolate oatmeal cookies, mulai dari jenis bahan, kemudian pemilihan bahan segar, hingga cara membuat dan menghidangkannya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Membuat Healthy Pumpkin Tart - Low Carb, Gluten Free, Lezat Sekali</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/158-bagaimana-membuat-healthy-pumpkin-tart-low-carb-gluten-free-lezat-sekali/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Oct 2020 15:12:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/158-bagaimana-membuat-healthy-pumpkin-tart-low-carb-gluten-free-lezat-sekali/</guid>
      <description>Sedang mencari ide resep healthy pumpkin tart - low carb, gluten free yang unik? Cara membuatnya memang tidak susah dan tidak juga mudah. Jika keliru mengolah maka hasilnya tidak akan memuaskan dan bahkan tidak sedap. Padahal healthy pumpkin tart - low carb, gluten free yang enak selayaknya punya aroma dan cita rasa yang bisa memancing selera kita.
Don&#39;t forget to LIKE the video if you enjoyed it and want to see more recipes on my channel!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Healthy quinoa salad yang Bikin Ngiler</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/438-resep-healthy-quinoa-salad-yang-bikin-ngiler/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Sep 2020 15:17:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/438-resep-healthy-quinoa-salad-yang-bikin-ngiler/</guid>
      <description>Sedang mencari ide resep healthy quinoa salad yang unik? Cara menyiapkannya memang tidak susah dan tidak juga mudah. Kalau salah mengolah maka hasilnya tidak akan memuaskan dan bahkan tidak sedap. Padahal healthy quinoa salad yang enak harusnya sih punya aroma dan cita rasa yang mampu memancing selera kita.
Banyak hal yang sedikit banyak berpengaruh terhadap kualitas rasa dari healthy quinoa salad, pertama dari jenis bahan, kemudian pemilihan bahan segar, sampai cara membuat dan menghidangkannya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Membuat Healthy Pork Bento Set yang Bikin Ngiler</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/421-bagaimana-membuat-healthy-pork-bento-set-yang-bikin-ngiler/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Sep 2020 05:14:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/421-bagaimana-membuat-healthy-pork-bento-set-yang-bikin-ngiler/</guid>
      <description>Lagi mencari ide resep healthy pork bento set yang unik? Cara menyiapkannya memang susah-susah gampang. Kalau keliru mengolah maka hasilnya tidak akan memuaskan dan justru cenderung tidak enak. Padahal healthy pork bento set yang enak seharusnya mempunyai aroma dan cita rasa yang bisa memancing selera kita.
Banyak hal yang sedikit banyak mempengaruhi kualitas rasa dari healthy pork bento set, mulai dari jenis bahan, selanjutnya pemilihan bahan segar, hingga cara membuat dan menghidangkannya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Healthy Pancakes yang Bisa Manjain Lidah</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/428-resep-healthy-pancakes-yang-bisa-manjain-lidah/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Aug 2020 21:22:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/428-resep-healthy-pancakes-yang-bisa-manjain-lidah/</guid>
      <description>Lagi mencari ide resep healthy pancakes yang unik? Cara membuatnya memang susah-susah gampang. Jika keliru mengolah maka hasilnya akan hambar dan bahkan tidak sedap. Padahal healthy pancakes yang enak seharusnya memiliki aroma dan cita rasa yang mampu memancing selera kita.
How to make pancakes at home with upgraded ingredients that are both healthy and delicious. Pancake recipes you&#39;ll want to eat for every healthy breakfast. Healthy pancakes or whole wheat pancakes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Healthy Bento set Anti Gagal</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/422-resep-healthy-bento-set-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Aug 2020 09:13:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/422-resep-healthy-bento-set-anti-gagal/</guid>
      <description>Sedang mencari inspirasi resep healthy bento set yang unik? Cara membuatnya memang tidak susah dan tidak juga mudah. Jika salah mengolah maka hasilnya akan hambar dan bahkan tidak sedap. Padahal healthy bento set yang enak harusnya sih memiliki aroma dan rasa yang mampu memancing selera kita.
Ada beberapa hal yang sedikit banyak berpengaruh terhadap kualitas rasa dari healthy bento set, mulai dari jenis bahan, selanjutnya pemilihan bahan segar, sampai cara mengolah dan menghidangkannya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Membuat Healthy Pumpkin curry (kootu curry) Anti Gagal</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/181-bagaimana-membuat-healthy-pumpkin-curry-kootu-curry-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Aug 2020 01:46:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/181-bagaimana-membuat-healthy-pumpkin-curry-kootu-curry-anti-gagal/</guid>
      <description>Lagi mencari ide resep healthy pumpkin curry (kootu curry) yang unik? Cara menyiapkannya memang tidak susah dan tidak juga mudah. Jika keliru mengolah maka hasilnya akan hambar dan justru cenderung tidak enak. Padahal healthy pumpkin curry (kootu curry) yang enak selayaknya mempunyai aroma dan cita rasa yang bisa memancing selera kita.
Pumpkin curry recipe - Made with basic ingredients this pumpkin kootu tastes delicious and needs only a handful of ingredients.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Membuat Healthy Breakfast Bars Anti Gagal</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/395-langkah-mudah-untuk-membuat-healthy-breakfast-bars-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Tue, 11 Aug 2020 14:01:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/395-langkah-mudah-untuk-membuat-healthy-breakfast-bars-anti-gagal/</guid>
      <description>Anda sedang mencari inspirasi resep healthy breakfast bars yang unik? Cara menyiapkannya memang tidak terlalu sulit namun tidak gampang juga. Kalau salah mengolah maka hasilnya tidak akan memuaskan dan bahkan tidak sedap. Padahal healthy breakfast bars yang enak harusnya sih punya aroma dan cita rasa yang mampu memancing selera kita.
Banyak hal yang sedikit banyak mempengaruhi kualitas rasa dari healthy breakfast bars, mulai dari jenis bahan, lalu pemilihan bahan segar, sampai cara membuat dan menyajikannya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Menyiapkan Healthy Pumpkin Muffin yang Lezat Sekali</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/408-bagaimana-menyiapkan-healthy-pumpkin-muffin-yang-lezat-sekali/</link>
      <pubDate>Sat, 08 Aug 2020 06:42:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/408-bagaimana-menyiapkan-healthy-pumpkin-muffin-yang-lezat-sekali/</guid>
      <description>Anda sedang mencari inspirasi resep healthy pumpkin muffin yang unik? Cara membuatnya memang tidak susah dan tidak juga mudah. Kalau salah mengolah maka hasilnya akan hambar dan justru cenderung tidak enak. Padahal healthy pumpkin muffin yang enak seharusnya mempunyai aroma dan cita rasa yang mampu memancing selera kita.
Ada beberapa hal yang sedikit banyak berpengaruh terhadap kualitas rasa dari healthy pumpkin muffin, mulai dari jenis bahan, lalu pemilihan bahan segar, sampai cara membuat dan menyajikannya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Healthy Pumpkin Tart - Low Carb, Gluten Free yang Sempurna</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/401-resep-healthy-pumpkin-tart-low-carb-gluten-free-yang-sempurna/</link>
      <pubDate>Fri, 07 Aug 2020 19:39:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/401-resep-healthy-pumpkin-tart-low-carb-gluten-free-yang-sempurna/</guid>
      <description>Sedang mencari ide resep healthy pumpkin tart - low carb, gluten free yang unik? Cara membuatnya memang tidak susah dan tidak juga mudah. Kalau keliru mengolah maka hasilnya akan hambar dan justru cenderung tidak enak. Padahal healthy pumpkin tart - low carb, gluten free yang enak selayaknya punya aroma dan cita rasa yang dapat memancing selera kita.
Banyak hal yang sedikit banyak mempengaruhi kualitas rasa dari healthy pumpkin tart - low carb, gluten free, mulai dari jenis bahan, selanjutnya pemilihan bahan segar, hingga cara membuat dan menyajikannya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Membuat Healthy Energy Bars Anti Gagal</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/370-cara-gampang-membuat-healthy-energy-bars-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Aug 2020 08:44:40 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/370-cara-gampang-membuat-healthy-energy-bars-anti-gagal/</guid>
      <description>Lagi mencari inspirasi resep healthy energy bars yang unik? Cara menyiapkannya memang tidak susah dan tidak juga mudah. Kalau keliru mengolah maka hasilnya tidak akan memuaskan dan bahkan tidak sedap. Padahal healthy energy bars yang enak seharusnya mempunyai aroma dan cita rasa yang mampu memancing selera kita.
Energy bars can be traced back to MRE (Meal, Ready to Eat) packets, a form of lightweight field That energy, protein and granola bars are seen as relatively healthy is a direct result of savvy.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Menyiapkan Healthy Dark Chocolate Oatmeal Cookies yang Sempurna</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/439-bagaimana-menyiapkan-healthy-dark-chocolate-oatmeal-cookies-yang-sempurna/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Jul 2020 16:09:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/439-bagaimana-menyiapkan-healthy-dark-chocolate-oatmeal-cookies-yang-sempurna/</guid>
      <description>Anda sedang mencari inspirasi resep healthy dark chocolate oatmeal cookies yang unik? Cara menyiapkannya memang susah-susah gampang. Jika salah mengolah maka hasilnya akan hambar dan bahkan tidak sedap. Padahal healthy dark chocolate oatmeal cookies yang enak seharusnya punya aroma dan rasa yang bisa memancing selera kita.
Ada beberapa hal yang sedikit banyak mempengaruhi kualitas rasa dari healthy dark chocolate oatmeal cookies, mulai dari jenis bahan, lalu pemilihan bahan segar, sampai cara membuat dan menyajikannya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Membuat Healthy energy bars Anti Gagal</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/368-langkah-mudah-untuk-membuat-healthy-energy-bars-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Jul 2020 03:56:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/368-langkah-mudah-untuk-membuat-healthy-energy-bars-anti-gagal/</guid>
      <description>Lagi mencari ide resep healthy energy bars yang unik? Cara menyiapkannya memang tidak susah dan tidak juga mudah. Jika salah mengolah maka hasilnya akan hambar dan bahkan tidak sedap. Padahal healthy energy bars yang enak selayaknya punya aroma dan cita rasa yang mampu memancing selera kita.
Energy bars can be traced back to MRE (Meal, Ready to Eat) packets, a form of lightweight field That energy, protein and granola bars are seen as relatively healthy is a direct result of savvy.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Hacked And Healthy Fudgey Brownies (No Gluten / Sugar / Low Fat) yang Sempurna</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/426-resep-hacked-and-healthy-fudgey-brownies-no-gluten-sugar-low-fat-yang-sempurna/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Jul 2020 11:40:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/426-resep-hacked-and-healthy-fudgey-brownies-no-gluten-sugar-low-fat-yang-sempurna/</guid>
      <description>Lagi mencari inspirasi resep hacked and healthy fudgey brownies (no gluten / sugar / low fat) yang unik? Cara membuatnya memang tidak susah dan tidak juga mudah. Jika salah mengolah maka hasilnya tidak akan memuaskan dan justru cenderung tidak enak. Padahal hacked and healthy fudgey brownies (no gluten / sugar / low fat) yang enak selayaknya punya aroma dan rasa yang mampu memancing selera kita.
Banyak hal yang sedikit banyak berpengaruh terhadap kualitas rasa dari hacked and healthy fudgey brownies (no gluten / sugar / low fat), mulai dari jenis bahan, selanjutnya pemilihan bahan segar, hingga cara membuat dan menyajikannya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Choc Buckwheat Healthy Granola Anti Gagal</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/436-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-choc-buckwheat-healthy-granola-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Wed, 27 May 2020 00:53:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/436-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-choc-buckwheat-healthy-granola-anti-gagal/</guid>
      <description>Anda sedang mencari ide resep choc buckwheat healthy granola yang unik? Cara membuatnya memang tidak susah dan tidak juga mudah. Jika salah mengolah maka hasilnya tidak akan memuaskan dan justru cenderung tidak enak. Padahal choc buckwheat healthy granola yang enak selayaknya punya aroma dan cita rasa yang dapat memancing selera kita.
To keep things on the healthy side, I went with maple syrup and coconut sugar for natural I am in love with your buckwheat granola and I am dying to try this out.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
