<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>chocolate on Otoxs| Foody Recipes </title>
    <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/tags/chocolate/</link>
    <description>Recent content in chocolate on Otoxs| Foody Recipes </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 02 Nov 2020 05:20:25 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://foodyrecipes2.netlify.app/tags/chocolate/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Resep ★ Pumpkin Chocolate Chip Cookies ★ yang Bikin Ngiler</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/167-resep-pumpkin-chocolate-chip-cookies-yang-bikin-ngiler/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Nov 2020 05:20:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/167-resep-pumpkin-chocolate-chip-cookies-yang-bikin-ngiler/</guid>
      <description>Sedang mencari ide resep ★ pumpkin chocolate chip cookies ★ yang unik? Cara menyiapkannya memang susah-susah gampang. Jika keliru mengolah maka hasilnya tidak akan memuaskan dan bahkan tidak sedap. Padahal ★ pumpkin chocolate chip cookies ★ yang enak harusnya sih memiliki aroma dan cita rasa yang mampu memancing selera kita.
Sometimes you just need a chocolate chip cookie, especially when pumpkin spice season- I mean fall- takes over. Out of all my pumpkin recipes, you&#39;re looking at one of the best.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep [Vegan] Chocolate chip pumpkin bread, Lezat Sekali</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/400-resep-vegan-chocolate-chip-pumpkin-bread-lezat-sekali/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Oct 2020 17:20:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/400-resep-vegan-chocolate-chip-pumpkin-bread-lezat-sekali/</guid>
      <description>Sedang mencari inspirasi resep [vegan] chocolate chip pumpkin bread yang unik? Cara menyiapkannya memang susah-susah gampang. Jika salah mengolah maka hasilnya tidak akan memuaskan dan bahkan tidak sedap. Padahal [vegan] chocolate chip pumpkin bread yang enak harusnya sih memiliki aroma dan rasa yang dapat memancing selera kita.
Ada beberapa hal yang sedikit banyak mempengaruhi kualitas rasa dari [vegan] chocolate chip pumpkin bread, mulai dari jenis bahan, lalu pemilihan bahan segar, hingga cara membuat dan menyajikannya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Pumpkin Spice Chocolate Chip Pudding &amp;amp;#34; Cookies &amp;amp;#34;... Anti Gagal</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/256-resep-pumpkin-spice-chocolate-chip-pudding-and-34-cookies-and-34-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Oct 2020 09:20:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/256-resep-pumpkin-spice-chocolate-chip-pudding-and-34-cookies-and-34-anti-gagal/</guid>
      <description>Anda sedang mencari ide resep pumpkin spice chocolate chip pudding &amp;quot; cookies &amp;quot;&amp;hellip; yang unik? Cara membuatnya memang tidak terlalu sulit namun tidak gampang juga. Kalau keliru mengolah maka hasilnya tidak akan memuaskan dan bahkan tidak sedap. Padahal pumpkin spice chocolate chip pudding &amp;quot; cookies &amp;quot;&amp;hellip; yang enak selayaknya mempunyai aroma dan cita rasa yang bisa memancing selera kita.
Ada beberapa hal yang sedikit banyak mempengaruhi kualitas rasa dari pumpkin spice chocolate chip pudding &amp;quot; cookies &amp;quot;&amp;hellip;, pertama dari jenis bahan, lalu pemilihan bahan segar, sampai cara mengolah dan menyajikannya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Puran-Icecream in chocolate sauce Anti Gagal</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/375-resep-puran-icecream-in-chocolate-sauce-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Oct 2020 16:45:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/375-resep-puran-icecream-in-chocolate-sauce-anti-gagal/</guid>
      <description>Anda sedang mencari ide resep puran-icecream in chocolate sauce yang unik? Cara membuatnya memang tidak terlalu sulit namun tidak gampang juga. Kalau keliru mengolah maka hasilnya tidak akan memuaskan dan bahkan tidak sedap. Padahal puran-icecream in chocolate sauce yang enak seharusnya memiliki aroma dan rasa yang dapat memancing selera kita.
Ada beberapa hal yang sedikit banyak berpengaruh terhadap kualitas rasa dari puran-icecream in chocolate sauce, mulai dari jenis bahan, kemudian pemilihan bahan segar, hingga cara membuat dan menghidangkannya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Chocolate pumpkin muffins, Bikin Ngiler</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/115-resep-chocolate-pumpkin-muffins-bikin-ngiler/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Oct 2020 19:27:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/115-resep-chocolate-pumpkin-muffins-bikin-ngiler/</guid>
      <description>Anda sedang mencari ide resep chocolate pumpkin muffins yang unik? Cara menyiapkannya memang tidak susah dan tidak juga mudah. Kalau salah mengolah maka hasilnya tidak akan memuaskan dan bahkan tidak sedap. Padahal chocolate pumpkin muffins yang enak harusnya sih mempunyai aroma dan cita rasa yang dapat memancing selera kita.
Banyak hal yang sedikit banyak mempengaruhi kualitas rasa dari chocolate pumpkin muffins, pertama dari jenis bahan, selanjutnya pemilihan bahan segar, hingga cara mengolah dan menghidangkannya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Pumpkin Spice Chocolate Chip Pudding &amp;amp;#34; Cookies &amp;amp;#34;... yang Lezat</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/161-resep-pumpkin-spice-chocolate-chip-pudding-and-34-cookies-and-34-yang-lezat/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Oct 2020 08:05:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/161-resep-pumpkin-spice-chocolate-chip-pudding-and-34-cookies-and-34-yang-lezat/</guid>
      <description>Sedang mencari inspirasi resep pumpkin spice chocolate chip pudding &amp;quot; cookies &amp;quot;&amp;hellip; yang unik? Cara menyiapkannya memang susah-susah gampang. Kalau salah mengolah maka hasilnya akan hambar dan bahkan tidak sedap. Padahal pumpkin spice chocolate chip pudding &amp;quot; cookies &amp;quot;&amp;hellip; yang enak selayaknya punya aroma dan cita rasa yang bisa memancing selera kita.
These Pumpkin Chocolate Chip Cookies from Delish.com are the best fall dessert. Adding pumpkin puree and pumpkin to the cookie dough results in a heavenly pillow-like cookie with major autumn vibes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Membuat Pumpkin Chocolate Muffins Anti Gagal</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/100-langkah-mudah-untuk-membuat-pumpkin-chocolate-muffins-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Oct 2020 05:41:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/100-langkah-mudah-untuk-membuat-pumpkin-chocolate-muffins-anti-gagal/</guid>
      <description>Anda sedang mencari ide resep pumpkin chocolate muffins yang unik? Cara membuatnya memang tidak terlalu sulit namun tidak gampang juga. Jika keliru mengolah maka hasilnya akan hambar dan justru cenderung tidak enak. Padahal pumpkin chocolate muffins yang enak harusnya sih memiliki aroma dan cita rasa yang mampu memancing selera kita.
Ada beberapa hal yang sedikit banyak berpengaruh terhadap kualitas rasa dari pumpkin chocolate muffins, pertama dari jenis bahan, kemudian pemilihan bahan segar, sampai cara membuat dan menghidangkannya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Menyiapkan Pumpkin Chocolate Chip Cookies Anti Gagal</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/271-cara-gampang-menyiapkan-pumpkin-chocolate-chip-cookies-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Oct 2020 20:44:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/271-cara-gampang-menyiapkan-pumpkin-chocolate-chip-cookies-anti-gagal/</guid>
      <description>Sedang mencari inspirasi resep pumpkin chocolate chip cookies yang unik? Cara menyiapkannya memang tidak terlalu sulit namun tidak gampang juga. Jika salah mengolah maka hasilnya akan hambar dan bahkan tidak sedap. Padahal pumpkin chocolate chip cookies yang enak harusnya sih memiliki aroma dan cita rasa yang bisa memancing selera kita.
Banyak hal yang sedikit banyak mempengaruhi kualitas rasa dari pumpkin chocolate chip cookies, pertama dari jenis bahan, lalu pemilihan bahan segar, hingga cara membuat dan menghidangkannya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Menyiapkan Chocolate chip, Walnut, and Pumpkin Cookies! yang Bikin Ngiler</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/290-cara-gampang-menyiapkan-chocolate-chip-walnut-and-pumpkin-cookies-yang-bikin-ngiler/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Oct 2020 08:47:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/290-cara-gampang-menyiapkan-chocolate-chip-walnut-and-pumpkin-cookies-yang-bikin-ngiler/</guid>
      <description>Lagi mencari ide resep chocolate chip, walnut, and pumpkin cookies! yang unik? Cara menyiapkannya memang tidak susah dan tidak juga mudah. Kalau salah mengolah maka hasilnya tidak akan memuaskan dan justru cenderung tidak enak. Padahal chocolate chip, walnut, and pumpkin cookies! yang enak selayaknya punya aroma dan cita rasa yang mampu memancing selera kita.
I knew I wanted to make pumpkin cookies for pumpkin week, but I had just started really making progress in my eating plan and didn&#39;t want to ruin it.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Menyiapkan Healthy Dark Chocolate Oatmeal Cookies Anti Gagal</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/330-cara-gampang-menyiapkan-healthy-dark-chocolate-oatmeal-cookies-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Oct 2020 04:34:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/330-cara-gampang-menyiapkan-healthy-dark-chocolate-oatmeal-cookies-anti-gagal/</guid>
      <description>Sedang mencari ide resep healthy dark chocolate oatmeal cookies yang unik? Cara menyiapkannya memang susah-susah gampang. Jika salah mengolah maka hasilnya tidak akan memuaskan dan bahkan tidak sedap. Padahal healthy dark chocolate oatmeal cookies yang enak seharusnya mempunyai aroma dan cita rasa yang dapat memancing selera kita.
Banyak hal yang sedikit banyak berpengaruh terhadap kualitas rasa dari healthy dark chocolate oatmeal cookies, mulai dari jenis bahan, kemudian pemilihan bahan segar, hingga cara membuat dan menghidangkannya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Menyiapkan Pumpkin Chocolate Chip Cookies Anti Gagal</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/250-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-pumpkin-chocolate-chip-cookies-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Sep 2020 18:42:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/250-langkah-mudah-untuk-menyiapkan-pumpkin-chocolate-chip-cookies-anti-gagal/</guid>
      <description>Sedang mencari inspirasi resep pumpkin chocolate chip cookies yang unik? Cara menyiapkannya memang susah-susah gampang. Jika salah mengolah maka hasilnya akan hambar dan justru cenderung tidak enak. Padahal pumpkin chocolate chip cookies yang enak harusnya sih punya aroma dan cita rasa yang bisa memancing selera kita.
Ada beberapa hal yang sedikit banyak berpengaruh terhadap kualitas rasa dari pumpkin chocolate chip cookies, mulai dari jenis bahan, kemudian pemilihan bahan segar, sampai cara membuat dan menyajikannya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Best Pumpkin Chocolate Chip Cookies Anti Gagal</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/261-resep-best-pumpkin-chocolate-chip-cookies-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Sep 2020 03:54:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/261-resep-best-pumpkin-chocolate-chip-cookies-anti-gagal/</guid>
      <description>Lagi mencari inspirasi resep best pumpkin chocolate chip cookies yang unik? Cara membuatnya memang tidak terlalu sulit namun tidak gampang juga. Kalau keliru mengolah maka hasilnya akan hambar dan bahkan tidak sedap. Padahal best pumpkin chocolate chip cookies yang enak seharusnya memiliki aroma dan rasa yang dapat memancing selera kita.
Sometimes you just need a chocolate chip cookie, especially when pumpkin spice season- I mean fall- takes over. Out of all my pumpkin recipes, you&#39;re looking at one of the best.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Pumpkin Chocolate Chip Cookies yang Bikin Ngiler</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/230-resep-pumpkin-chocolate-chip-cookies-yang-bikin-ngiler/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Sep 2020 03:56:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/230-resep-pumpkin-chocolate-chip-cookies-yang-bikin-ngiler/</guid>
      <description>Sedang mencari ide resep pumpkin chocolate chip cookies yang unik? Cara membuatnya memang susah-susah gampang. Kalau salah mengolah maka hasilnya tidak akan memuaskan dan bahkan tidak sedap. Padahal pumpkin chocolate chip cookies yang enak harusnya sih punya aroma dan cita rasa yang mampu memancing selera kita.
Sometimes you just need a chocolate chip cookie, especially when pumpkin spice season- I mean fall- takes over. Out of all my pumpkin recipes, you&#39;re looking at one of the best.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Pumpkin Chocolate Streusel Muffins Anti Gagal</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/88-resep-pumpkin-chocolate-streusel-muffins-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Sep 2020 12:30:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/88-resep-pumpkin-chocolate-streusel-muffins-anti-gagal/</guid>
      <description>Sedang mencari ide resep pumpkin chocolate streusel muffins yang unik? Cara menyiapkannya memang susah-susah gampang. Jika salah mengolah maka hasilnya akan hambar dan justru cenderung tidak enak. Padahal pumpkin chocolate streusel muffins yang enak seharusnya memiliki aroma dan rasa yang mampu memancing selera kita.
This recipe for Pumpkin Muffins with Oats and Chocolate Streusel is about all the good and wonderful things I adore in a pumpkin muffin. Soft and moist pumpkin crumb cake muffins with pumpkin pie spice and maple icing topping.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Membuat Pumpkin Chocolate Chip Bread Anti Gagal</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/90-langkah-mudah-untuk-membuat-pumpkin-chocolate-chip-bread-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Sep 2020 06:45:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/90-langkah-mudah-untuk-membuat-pumpkin-chocolate-chip-bread-anti-gagal/</guid>
      <description>Sedang mencari ide resep pumpkin chocolate chip bread yang unik? Cara membuatnya memang tidak terlalu sulit namun tidak gampang juga. Jika salah mengolah maka hasilnya tidak akan memuaskan dan bahkan tidak sedap. Padahal pumpkin chocolate chip bread yang enak selayaknya punya aroma dan rasa yang dapat memancing selera kita.
Homemade pumpkin bread is a favorite fall recipe packed with cinnamon spice, chocolate chips, and tons of pumpkin flavor. The days of bland pumpkin bread are behind us!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Membuat Pumpkin Chocolate Chip Cookies Anti Gagal</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/293-bagaimana-membuat-pumpkin-chocolate-chip-cookies-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Aug 2020 17:15:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/293-bagaimana-membuat-pumpkin-chocolate-chip-cookies-anti-gagal/</guid>
      <description>Sedang mencari inspirasi resep pumpkin chocolate chip cookies yang unik? Cara membuatnya memang susah-susah gampang. Jika salah mengolah maka hasilnya akan hambar dan justru cenderung tidak enak. Padahal pumpkin chocolate chip cookies yang enak selayaknya mempunyai aroma dan cita rasa yang bisa memancing selera kita.
Ada beberapa hal yang sedikit banyak berpengaruh terhadap kualitas rasa dari pumpkin chocolate chip cookies, mulai dari jenis bahan, selanjutnya pemilihan bahan segar, sampai cara mengolah dan menghidangkannya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Chocolate Pumpkin Pudding Pie, Lezat</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/156-resep-chocolate-pumpkin-pudding-pie-lezat/</link>
      <pubDate>Fri, 07 Aug 2020 16:44:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/156-resep-chocolate-pumpkin-pudding-pie-lezat/</guid>
      <description>Anda sedang mencari inspirasi resep chocolate pumpkin pudding pie yang unik? Cara membuatnya memang tidak terlalu sulit namun tidak gampang juga. Kalau salah mengolah maka hasilnya tidak akan memuaskan dan justru cenderung tidak enak. Padahal chocolate pumpkin pudding pie yang enak seharusnya memiliki aroma dan cita rasa yang bisa memancing selera kita.
Ada beberapa hal yang sedikit banyak mempengaruhi kualitas rasa dari chocolate pumpkin pudding pie, pertama dari jenis bahan, lalu pemilihan bahan segar, sampai cara membuat dan menghidangkannya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep ★ Pumpkin Chocolate Chip Cookies ★ Anti Gagal</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/257-resep-pumpkin-chocolate-chip-cookies-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Aug 2020 14:30:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/257-resep-pumpkin-chocolate-chip-cookies-anti-gagal/</guid>
      <description>Anda sedang mencari inspirasi resep ★ pumpkin chocolate chip cookies ★ yang unik? Cara membuatnya memang susah-susah gampang. Jika keliru mengolah maka hasilnya akan hambar dan justru cenderung tidak enak. Padahal ★ pumpkin chocolate chip cookies ★ yang enak selayaknya punya aroma dan rasa yang dapat memancing selera kita.
Sometimes you just need a chocolate chip cookie, especially when pumpkin spice season- I mean fall- takes over. Out of all my pumpkin recipes, you&#39;re looking at one of the best.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Menyiapkan Healthy Dark Chocolate Oatmeal Cookies yang Sempurna</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/439-bagaimana-menyiapkan-healthy-dark-chocolate-oatmeal-cookies-yang-sempurna/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Jul 2020 16:09:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/439-bagaimana-menyiapkan-healthy-dark-chocolate-oatmeal-cookies-yang-sempurna/</guid>
      <description>Anda sedang mencari inspirasi resep healthy dark chocolate oatmeal cookies yang unik? Cara menyiapkannya memang susah-susah gampang. Jika salah mengolah maka hasilnya akan hambar dan bahkan tidak sedap. Padahal healthy dark chocolate oatmeal cookies yang enak seharusnya punya aroma dan rasa yang bisa memancing selera kita.
Ada beberapa hal yang sedikit banyak mempengaruhi kualitas rasa dari healthy dark chocolate oatmeal cookies, mulai dari jenis bahan, lalu pemilihan bahan segar, sampai cara membuat dan menyajikannya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Pumpkin Chocolate Chip Cookies yang Sempurna</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/265-resep-pumpkin-chocolate-chip-cookies-yang-sempurna/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Jul 2020 13:17:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/265-resep-pumpkin-chocolate-chip-cookies-yang-sempurna/</guid>
      <description>Lagi mencari ide resep pumpkin chocolate chip cookies yang unik? Cara membuatnya memang tidak susah dan tidak juga mudah. Jika keliru mengolah maka hasilnya tidak akan memuaskan dan justru cenderung tidak enak. Padahal pumpkin chocolate chip cookies yang enak harusnya sih mempunyai aroma dan rasa yang bisa memancing selera kita.
Ada beberapa hal yang sedikit banyak berpengaruh terhadap kualitas rasa dari pumpkin chocolate chip cookies, pertama dari jenis bahan, lalu pemilihan bahan segar, hingga cara membuat dan menyajikannya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Pumpkin Chocolate Chip Cookies yang Menggugah Selera</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/292-resep-pumpkin-chocolate-chip-cookies-yang-menggugah-selera/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Jun 2020 22:34:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/292-resep-pumpkin-chocolate-chip-cookies-yang-menggugah-selera/</guid>
      <description>Anda sedang mencari ide resep pumpkin chocolate chip cookies yang unik? Cara menyiapkannya memang tidak susah dan tidak juga mudah. Kalau keliru mengolah maka hasilnya akan hambar dan bahkan tidak sedap. Padahal pumpkin chocolate chip cookies yang enak selayaknya punya aroma dan cita rasa yang dapat memancing selera kita.
Sometimes you just need a chocolate chip cookie, especially when pumpkin spice season- I mean fall- takes over. Out of all my pumpkin recipes, you&#39;re looking at one of the best.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Soft White Chocolate Chip Pumpkin Drop Cookies, Lezat Sekali</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/302-resep-soft-white-chocolate-chip-pumpkin-drop-cookies-lezat-sekali/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Jun 2020 04:56:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/302-resep-soft-white-chocolate-chip-pumpkin-drop-cookies-lezat-sekali/</guid>
      <description>Anda sedang mencari ide resep soft white chocolate chip pumpkin drop cookies yang unik? Cara membuatnya memang tidak terlalu sulit namun tidak gampang juga. Kalau salah mengolah maka hasilnya tidak akan memuaskan dan bahkan tidak sedap. Padahal soft white chocolate chip pumpkin drop cookies yang enak seharusnya memiliki aroma dan cita rasa yang bisa memancing selera kita.
The perfect pumpkin oatmeal cookies with white chocolate chips. Soft and chewy pumpkin cookie recipe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep [Vegan] Chocolate chip pumpkin bread Anti Gagal</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/84-resep-vegan-chocolate-chip-pumpkin-bread-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Jun 2020 06:31:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/84-resep-vegan-chocolate-chip-pumpkin-bread-anti-gagal/</guid>
      <description>Anda sedang mencari inspirasi resep [vegan] chocolate chip pumpkin bread yang unik? Cara menyiapkannya memang tidak terlalu sulit namun tidak gampang juga. Kalau keliru mengolah maka hasilnya akan hambar dan bahkan tidak sedap. Padahal [vegan] chocolate chip pumpkin bread yang enak selayaknya mempunyai aroma dan cita rasa yang mampu memancing selera kita.
Ada beberapa hal yang sedikit banyak mempengaruhi kualitas rasa dari [vegan] chocolate chip pumpkin bread, pertama dari jenis bahan, lalu pemilihan bahan segar, hingga cara mengolah dan menyajikannya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Membuat Spiced Pumpkin Chocolate Chip Cookies, Sempurna</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/357-bagaimana-membuat-spiced-pumpkin-chocolate-chip-cookies-sempurna/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Jun 2020 17:48:40 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/357-bagaimana-membuat-spiced-pumpkin-chocolate-chip-cookies-sempurna/</guid>
      <description>Lagi mencari ide resep spiced pumpkin chocolate chip cookies yang unik? Cara menyiapkannya memang tidak susah dan tidak juga mudah. Jika salah mengolah maka hasilnya akan hambar dan bahkan tidak sedap. Padahal spiced pumpkin chocolate chip cookies yang enak selayaknya punya aroma dan rasa yang mampu memancing selera kita.
Banyak hal yang sedikit banyak berpengaruh terhadap kualitas rasa dari spiced pumpkin chocolate chip cookies, mulai dari jenis bahan, selanjutnya pemilihan bahan segar, sampai cara mengolah dan menyajikannya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana Menyiapkan Chocolate Chip Pumpkin Cookies, Sempurna</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/288-bagaimana-menyiapkan-chocolate-chip-pumpkin-cookies-sempurna/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Jun 2020 12:59:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/288-bagaimana-menyiapkan-chocolate-chip-pumpkin-cookies-sempurna/</guid>
      <description>Sedang mencari ide resep chocolate chip pumpkin cookies yang unik? Cara membuatnya memang tidak terlalu sulit namun tidak gampang juga. Kalau keliru mengolah maka hasilnya akan hambar dan bahkan tidak sedap. Padahal chocolate chip pumpkin cookies yang enak seharusnya mempunyai aroma dan rasa yang dapat memancing selera kita.
These Pumpkin Chocolate Chip Cookies Are: Soft-baked, but not as soft as a piece of cake. This is Not a Cakey Pumpkin Cookie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Pumpkin Chocolate Chip Cookies, Lezat</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/122-resep-pumpkin-chocolate-chip-cookies-lezat/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Jun 2020 22:45:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/122-resep-pumpkin-chocolate-chip-cookies-lezat/</guid>
      <description>Sedang mencari ide resep pumpkin chocolate chip cookies yang unik? Cara menyiapkannya memang tidak terlalu sulit namun tidak gampang juga. Jika keliru mengolah maka hasilnya tidak akan memuaskan dan bahkan tidak sedap. Padahal pumpkin chocolate chip cookies yang enak harusnya sih mempunyai aroma dan rasa yang dapat memancing selera kita.
Banyak hal yang sedikit banyak berpengaruh terhadap kualitas rasa dari pumpkin chocolate chip cookies, pertama dari jenis bahan, lalu pemilihan bahan segar, sampai cara membuat dan menghidangkannya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Membuat Pumpkin Chocolate Chip, Enak Banget</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/194-langkah-mudah-untuk-membuat-pumpkin-chocolate-chip-enak-banget/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Jun 2020 08:00:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/194-langkah-mudah-untuk-membuat-pumpkin-chocolate-chip-enak-banget/</guid>
      <description>Anda sedang mencari ide resep pumpkin chocolate chip yang unik? Cara menyiapkannya memang tidak susah dan tidak juga mudah. Jika salah mengolah maka hasilnya tidak akan memuaskan dan justru cenderung tidak enak. Padahal pumpkin chocolate chip yang enak selayaknya punya aroma dan cita rasa yang dapat memancing selera kita.
These easy pumpkin muffins are loaded with spices and chocolate chips and make a delicious fall treat. This is Not a Cakey Pumpkin Cookie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Membuat Best Pumpkin Chocolate Chip Cookies, Bisa Manjain Lidah</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/199-cara-gampang-membuat-best-pumpkin-chocolate-chip-cookies-bisa-manjain-lidah/</link>
      <pubDate>Sun, 03 May 2020 01:29:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/199-cara-gampang-membuat-best-pumpkin-chocolate-chip-cookies-bisa-manjain-lidah/</guid>
      <description>Anda sedang mencari inspirasi resep best pumpkin chocolate chip cookies yang unik? Cara menyiapkannya memang susah-susah gampang. Kalau salah mengolah maka hasilnya akan hambar dan bahkan tidak sedap. Padahal best pumpkin chocolate chip cookies yang enak harusnya sih punya aroma dan cita rasa yang dapat memancing selera kita.
Sometimes you just need a chocolate chip cookie, especially when pumpkin spice season- I mean fall- takes over. Out of all my pumpkin recipes, you&#39;re looking at one of the best.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
