<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>streusel on Otoxs| Foody Recipes </title>
    <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/tags/streusel/</link>
    <description>Recent content in streusel on Otoxs| Foody Recipes </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 14 Sep 2020 04:29:35 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://foodyrecipes2.netlify.app/tags/streusel/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Bagaimana Membuat Streusel Topped Pumpkin Pie, Lezat</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/131-bagaimana-membuat-streusel-topped-pumpkin-pie-lezat/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Sep 2020 04:29:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/131-bagaimana-membuat-streusel-topped-pumpkin-pie-lezat/</guid>
      <description>Anda sedang mencari ide resep streusel topped pumpkin pie yang unik? Cara menyiapkannya memang tidak susah dan tidak juga mudah. Jika keliru mengolah maka hasilnya akan hambar dan justru cenderung tidak enak. Padahal streusel topped pumpkin pie yang enak harusnya sih mempunyai aroma dan rasa yang dapat memancing selera kita.
Ada beberapa hal yang sedikit banyak mempengaruhi kualitas rasa dari streusel topped pumpkin pie, mulai dari jenis bahan, selanjutnya pemilihan bahan segar, sampai cara membuat dan menghidangkannya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Pumpkin Chocolate Streusel Muffins Anti Gagal</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/88-resep-pumpkin-chocolate-streusel-muffins-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Sep 2020 12:30:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/88-resep-pumpkin-chocolate-streusel-muffins-anti-gagal/</guid>
      <description>Sedang mencari ide resep pumpkin chocolate streusel muffins yang unik? Cara menyiapkannya memang susah-susah gampang. Jika salah mengolah maka hasilnya akan hambar dan justru cenderung tidak enak. Padahal pumpkin chocolate streusel muffins yang enak seharusnya memiliki aroma dan rasa yang mampu memancing selera kita.
This recipe for Pumpkin Muffins with Oats and Chocolate Streusel is about all the good and wonderful things I adore in a pumpkin muffin. Soft and moist pumpkin crumb cake muffins with pumpkin pie spice and maple icing topping.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
