<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>one on Otoxs| Foody Recipes </title>
    <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/tags/one/</link>
    <description>Recent content in one on Otoxs| Foody Recipes </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 21 Oct 2020 05:20:20 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://foodyrecipes2.netlify.app/tags/one/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Resep One and only halloween pumpkin cookies Anti Gagal</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/342-resep-one-and-only-halloween-pumpkin-cookies-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Oct 2020 05:20:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/342-resep-one-and-only-halloween-pumpkin-cookies-anti-gagal/</guid>
      <description>Sedang mencari ide resep one and only halloween pumpkin cookies yang unik? Cara menyiapkannya memang tidak susah dan tidak juga mudah. Jika keliru mengolah maka hasilnya tidak akan memuaskan dan justru cenderung tidak enak. Padahal one and only halloween pumpkin cookies yang enak selayaknya mempunyai aroma dan rasa yang bisa memancing selera kita.
In a large bowl sift the flour, sugar and pumpkin powder then add margarine mix together well. Remove cookies from baking sheets with a metal spatula and place on a wire cooling rack to cool.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Spicy Indian One Pot Curry, Menggugah Selera</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/441-resep-spicy-indian-one-pot-curry-menggugah-selera/</link>
      <pubDate>Fri, 08 May 2020 06:52:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/441-resep-spicy-indian-one-pot-curry-menggugah-selera/</guid>
      <description>Sedang mencari inspirasi resep spicy indian one pot curry yang unik? Cara menyiapkannya memang tidak susah dan tidak juga mudah. Kalau keliru mengolah maka hasilnya akan hambar dan justru cenderung tidak enak. Padahal spicy indian one pot curry yang enak seharusnya memiliki aroma dan rasa yang mampu memancing selera kita.
Simple and Delicious Recipes using appliances in the modern kitchen. Indian food has always been considered a complex cuisine with the variety of spices and the depth of flavors.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
