<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>skinny on Otoxs| Foody Recipes </title>
    <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/tags/skinny/</link>
    <description>Recent content in skinny on Otoxs| Foody Recipes </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 25 Jul 2020 15:56:28 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://foodyrecipes2.netlify.app/tags/skinny/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Resep Skinny Girl Brownies Anti Gagal</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/430-resep-skinny-girl-brownies-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Jul 2020 15:56:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/430-resep-skinny-girl-brownies-anti-gagal/</guid>
      <description>Lagi mencari ide resep skinny girl brownies yang unik? Cara membuatnya memang tidak terlalu sulit namun tidak gampang juga. Kalau salah mengolah maka hasilnya akan hambar dan bahkan tidak sedap. Padahal skinny girl brownies yang enak harusnya sih memiliki aroma dan cita rasa yang bisa memancing selera kita.
Te comparto una de mis recetas favoritas para elaborar un postre saludable y nutritivo, que lo puedes disfrutar a media mañana, o después de almuerzo y cena.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Skinny Muffins, Enak Banget</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/432-resep-skinny-muffins-enak-banget/</link>
      <pubDate>Sat, 16 May 2020 21:09:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/432-resep-skinny-muffins-enak-banget/</guid>
      <description>Lagi mencari ide resep skinny muffins yang unik? Cara membuatnya memang tidak terlalu sulit namun tidak gampang juga. Kalau salah mengolah maka hasilnya tidak akan memuaskan dan bahkan tidak sedap. Padahal skinny muffins yang enak selayaknya punya aroma dan cita rasa yang bisa memancing selera kita.
An easy recipe of skinny strawberry chocolate chip muffins. These nearly fat-free muffins are fluffy and bursting with. Skinny Double Chocolate Muffins are as fudgy as brownies and as moist as chocolate cake, but they are made with healthier ingredients.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
