<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>chai on Otoxs| Foody Recipes </title>
    <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/tags/chai/</link>
    <description>Recent content in chai on Otoxs| Foody Recipes </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 19 Oct 2020 20:43:45 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://foodyrecipes2.netlify.app/tags/chai/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Resep Fall Pumpkin Chai Latte, Enak Banget</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/130-resep-fall-pumpkin-chai-latte-enak-banget/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Oct 2020 20:43:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/130-resep-fall-pumpkin-chai-latte-enak-banget/</guid>
      <description>Anda sedang mencari ide resep fall pumpkin chai latte yang unik? Cara membuatnya memang tidak susah dan tidak juga mudah. Kalau keliru mengolah maka hasilnya tidak akan memuaskan dan justru cenderung tidak enak. Padahal fall pumpkin chai latte yang enak harusnya sih punya aroma dan cita rasa yang dapat memancing selera kita.
Pumpkin spice chai latte made with all natural ingredients: pumpkin puree, almond milk, maple syrup and spices. I was sitting on the couch the other day while visions of pumpkin muffins, warm chai lattes and falling red leaves danced in my head.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Chai Pumpkin Cheesecake w/ Ginger Crust Anti Gagal</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/260-resep-chai-pumpkin-cheesecake-w-ginger-crust-anti-gagal/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Sep 2020 16:19:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/260-resep-chai-pumpkin-cheesecake-w-ginger-crust-anti-gagal/</guid>
      <description>Sedang mencari ide resep chai pumpkin cheesecake w/ ginger crust yang unik? Cara menyiapkannya memang tidak susah dan tidak juga mudah. Kalau salah mengolah maka hasilnya tidak akan memuaskan dan justru cenderung tidak enak. Padahal chai pumpkin cheesecake w/ ginger crust yang enak harusnya sih memiliki aroma dan rasa yang dapat memancing selera kita.
This pumpkin cheesecake is the ultimate sweet ending to your Thanksgiving feast — and no one will miss the pumpkin pie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Gampang Menyiapkan Chai Pumpkin Cheesecake w/ Ginger Crust yang Enak Banget</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/197-cara-gampang-menyiapkan-chai-pumpkin-cheesecake-w-ginger-crust-yang-enak-banget/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Jun 2020 04:03:37 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/197-cara-gampang-menyiapkan-chai-pumpkin-cheesecake-w-ginger-crust-yang-enak-banget/</guid>
      <description>Sedang mencari inspirasi resep chai pumpkin cheesecake w/ ginger crust yang unik? Cara membuatnya memang tidak terlalu sulit namun tidak gampang juga. Jika salah mengolah maka hasilnya akan hambar dan justru cenderung tidak enak. Padahal chai pumpkin cheesecake w/ ginger crust yang enak seharusnya punya aroma dan cita rasa yang dapat memancing selera kita.
Banyak hal yang sedikit banyak mempengaruhi kualitas rasa dari chai pumpkin cheesecake w/ ginger crust, pertama dari jenis bahan, kemudian pemilihan bahan segar, sampai cara mengolah dan menghidangkannya.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
