<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>carrot on Otoxs| Foody Recipes </title>
    <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/tags/carrot/</link>
    <description>Recent content in carrot on Otoxs| Foody Recipes </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 30 Sep 2020 17:09:13 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://foodyrecipes2.netlify.app/tags/carrot/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Resep Carrot and Pumpkin Creamy Soup, Bisa Manjain Lidah</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/19-resep-carrot-and-pumpkin-creamy-soup-bisa-manjain-lidah/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Sep 2020 17:09:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/19-resep-carrot-and-pumpkin-creamy-soup-bisa-manjain-lidah/</guid>
      <description>Anda sedang mencari inspirasi resep carrot and pumpkin creamy soup yang unik? Cara menyiapkannya memang tidak susah dan tidak juga mudah. Jika keliru mengolah maka hasilnya tidak akan memuaskan dan justru cenderung tidak enak. Padahal carrot and pumpkin creamy soup yang enak selayaknya punya aroma dan cita rasa yang bisa memancing selera kita.
See great recipes for Carrot and Pumpkin Creamy Soup too! The pumpkin and carrot combo creates such an incredible flavour that complements the unusual mix of spices (which I must say, brings the soup to a You simply cook everything in a pan, then just pulse it all together to get a nice creamy puree.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Langkah Mudah untuk Membuat Pumpkin Carrot Cake, Lezat</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/112-langkah-mudah-untuk-membuat-pumpkin-carrot-cake-lezat/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Aug 2020 07:30:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/112-langkah-mudah-untuk-membuat-pumpkin-carrot-cake-lezat/</guid>
      <description>Sedang mencari inspirasi resep pumpkin carrot cake yang unik? Cara menyiapkannya memang tidak terlalu sulit namun tidak gampang juga. Kalau keliru mengolah maka hasilnya akan hambar dan justru cenderung tidak enak. Padahal pumpkin carrot cake yang enak selayaknya mempunyai aroma dan rasa yang mampu memancing selera kita.
Because of the cream cheese in the frosting. Super moist Pumpkin Carrot Cake is slathered in Cream Cheese Frosting! I love pumpkin cake and I love carrot cake.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resep Purry&amp;amp;#39;s Carrot Cheesecake yang Bisa Manjain Lidah</title>
      <link>http://foodyrecipes2.netlify.app/323-resep-purry-and-39-s-carrot-cheesecake-yang-bisa-manjain-lidah/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jul 2020 17:24:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://foodyrecipes2.netlify.app/323-resep-purry-and-39-s-carrot-cheesecake-yang-bisa-manjain-lidah/</guid>
      <description>Anda sedang mencari ide resep purry&#39;s carrot cheesecake yang unik? Cara menyiapkannya memang tidak susah dan tidak juga mudah. Kalau keliru mengolah maka hasilnya akan hambar dan justru cenderung tidak enak. Padahal purry&#39;s carrot cheesecake yang enak seharusnya mempunyai aroma dan rasa yang bisa memancing selera kita.
Banyak hal yang sedikit banyak mempengaruhi kualitas rasa dari purry&#39;s carrot cheesecake, mulai dari jenis bahan, selanjutnya pemilihan bahan segar, hingga cara membuat dan menyajikannya.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
